田少算唔算偽建制？

根本就拎牙爺錢反阿爺
算咩中國人

佢先係一國兩制下建制本身應該係嘅樣
有固有立場, 但係有一定獨立思考,
家下嗰班係叫保皇

典型商家佬，有錢老豆都唔認果種

佢先真呀？
其他偽建制，有破壞無建設，保皇黨

一國兩制唔可信嘅原因係嚟自於中共同支那人
要傾行唔行一國兩制冇問題
一國唔係支那人揸fit 就可以傾

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

美奸咪講緊ED
支那同美國逼宮佢佢隨時企美國個邊

23條倒戈